[中學雞] HongKonger係點讀？

係HongKong架
定係HongKong jer?

HongKong架
HongKong jer

有啲人讀Hongkonger
有另一啲人會讀Hongkonger
我就讀開HongKonger

HongKong嫲

hong kong jer

Hongkong 牙

Hong Kong Er

頭7個reply差唔多個個都唔同音
覺得讀唔出自己身份真係好羞家
有冇人可以話我知邊個啱

康剛 唔識讀

支那

Hongkongese

Honda

康corner

kongdom

HongKong Er(牙)

手足kongdom

singer

認真答 讀Hong Kong牙(ng+er)
原理同singer, hanger一樣

同樣Hong Kongese係ng加ees，唔係讀geese

青真係好撚幽默

Hong Kong牙

第二個好似讀 hong kong nees

hong kong lar

兩個字有咩分別
用邊個先啱？

Hongkonger搜尋結果上遠多過Hongkongese，完。

哇，呢個好笑